【香港示威者反恐襲宣言】

中共媒體和香港親中人士不斷揚言示威者會在9月11日發動恐怖襲擊，以謀殺示威者人格的陰險手段換取合理鎮壓和破壞示威者國際形象。

為明哲保身並對抗陰謀，就上述事項編寫宣言書，並呼籲廣傳：

香港抗爭者就9.11流言之宣言（網絡節錄版）

我們過去三個月以來以不割蓆、不譴責、不篤灰的理念行動，成功地結合和理非和勇武派成為一體背後亦沒有特定政黨背後代表我們(沒有大台)。 但這原則只適合同一陣線的手足同時不代表我們行動毫無底線。

三個月以來我們首先以和理非方式向政府提出訴求換來的是無理警察的濫權，情況每下愈況。

無奈地我們只能選擇行動升級，儘管如此我們從沒有對其他無辜或不相關的市民作出無理的武力行為。

我們經過721與831的事件示威者跟民同樣無辜受害之後更與支持運動的市民聯成一線，更不會選擇無差別攻擊、恐怖襲擊等手段作為反抗政府的手段。

在這裡希望澄清指責我們示威者絕不會使用無差別攻擊、恐怖襲擊。

如以後消息/流言指控我們將計畫無差別攻擊的話都是抹黑我們或港共政權自編自導自演的劇碼作為破壞和分裂運動的惡毒手段。

在我們抗爭者的角度上也不會愚蠢至白白地將我們3個月以來得到國際和香港市民的支持以及受傷濫捕手足的努力白白斷送。

在這裡譴責一切恐怖襲擊與非對準政權的行為。我們一直的行動理念針對政府種種不義、暴力作為底線。

在這裡澄清所有抹黑示威者行動，我們從沒有計畫與支持燒郊野公園或無差別殺害的行為。能夠動員市民攻擊市民的只有政府和警黑勢力。

北角如此 元朗如此，希望大眾市民不要落下政府種種下流的分化行為之上。

今天是美國恐襲九一一周年記念，我們香港人這一代第一次嘗試了恐襲的可怕。深受其害，同時強烈譴責中共媒體於美國國殤日發放將有恐怖襲擊的假消息挑動美國人的情緒。

光復香港 時代革命！Stand With Hong Kong, Fight For Freedom

香港人上
2019年9月11日

推1/10

推2/10

推3/10

推 4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

P牌幫推

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

推